連登仔真係成事不足 撐乜衰乜 攬炒炒到恆指就快穿29000

你老尾仲燈過老蕭

一日到黑就淨係錢, 樓價股價, 69已經話緊人收錢出黎行
會員 #20241 - 高息股 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

我有一計可破黃色經濟圈 在此獻上希望可以俾個AO小妹做下 - #1

冇事啦香港人贏左啦港女升返曬啦大家快啲返工返學啦 - #1

水炮車其實都幾大部 - #1

核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦 - #1

香港太亂 希望政府強力執法 全港斷網 斷電話3日搜捕暴徒 - #1

意見及舉報：

老蕭有計攬炒ipo

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

唉

輸鳩曬

咪攬住一齊炒高囉
賺埋俾黃店

阿里巴巴，燈到升上太空

唔係換撚曬美金咩，有撚港幣咩，炒條柒

唔係北水咩

真
其實勇武先係春袋，所以五毛先要分化捉鬼打散勇武，唉